(法律j請入)討論法例/灰色地帶

成日會諗啲法律上既問題，但因為小弟既無知 好多時都冇答案，唔知大家有冇同樣既問題，隨便係到問下

小弟先來：冒簽當然就犯法 但如果得到當事人同意冒險然後被人發現 係咪都係仆街死？ 如果白紙黑字授權佢冒簽又可唔可以

小弟真係對法律好無知，求贈教討論

岩岩開錯吹水台

Law jj lm

推

睇tvb d劇話只要當時人同意就可以代佢簽名
不過既然係tvb
所以都係睇下算啦

有授權都好 都係要簽番自己果個名 然後下面寫for and on behalf of X 唔可以冒簽